今日是我老婆生日

happy birthday

生日快樂

gay po

定延生日快樂

我射精佢

禁制你出定仔post

好想拆佢禮物

老闆娘生日快樂🎂🎁🎊🎈

好想同定仔做愛

我獨佔她

光復香港，時代革命

定仔生日快樂

曱甴王
甴近平

是

定延生日快樂
但唔係你老婆

明年今日係生忌

把口唔好咁臭，要鬧就鬧印狗
定妹好peaceful架

見她生日就唔吊她男人

非

講得好